不如唔好叫理工大學 ， 叫弱智工場算啦

果座真係世貿?

上網查果座叫grenfell tower喎...

開錯SOR